[任何人]邊條柒頭話高層震怒？

任何人第一次出場之後
唔知邊條撚樣話消息人士指消防高層震怒
又話玩大左乜乜柒柒
而家任何人成日出黎宣傳
今日仲出黎撚鳩班塵爆BU仔
話消防震怒個條柒頭去左邊